偷食嗰啲女人全部都應該仿效非洲女人做割禮

偷食嗰啲男人全部都應該效仿清朝太監做淨身